隻狗見到陌生人都興奮 求指救

屋企隻狗年半大 但仲係見到陌生人都好興奮
有咩辦法等佢無咁養唔熟

只能說佢太幸福喇
當佢看盡人生百態 就會變得老。
就好似流浪狗咁，世事都看透了

*變得老練

但係好唔開心 養唔熟咁

可能係性格呢

興奮都幾好
我隻會惡陌生人
講緊有親戚入屋佢都當陌生人